---
title: WHMCS官方最新版下载+开心教程
date: 2022-08-21 18:45:45
tags: 
	- WHMCS
	- WHMCS开心版
categories: 软件资源
---
WHMCS是一种基于Web的自动化客户管理和计费软件，可以用于管理虚拟主机、VPS、域名、SSL证书等服务。以下是WHMCS官方最新版的下载和开心教程：
<!--more-->
# 一、以下链接为 官方下载 可以自行进行改版本号进行下载
版本号查看 https://download.whmcs.com/

下载
```
V8.5.1 https://s3.amazonaws.com/releases.whmcs.com/v2/pkgs/whmcs-8.5.1-release.1.zip

V8.4.1 https://s3.amazonaws.com/releases.whmcs.com/v2/pkgs/whmcs-8.4.1-release.1.zip

V8.3.2 https://s3.amazonaws.com/releases.whmcs.com/v2/pkgs/whmcs-8.3.2-release.1.zip

V8.2.1 https://s3.amazonaws.com/releases.whmcs.com/v2/pkgs/whmcs-8.2.1-release.1.zip

V8.1.3 https://s3.amazonaws.com/releases.whmcs.com/v2/pkgs/whmcs-8.1.3-release.1.zip

V8.1.2 https://s3.amazonaws.com/releases.whmcs.com/v2/pkgs/whmcs-8.1.2-release.1.zip

V8.1.1 https://s3.amazonaws.com/releases.whmcs.com/v2/pkgs/whmcs-8.1.1-release.1.zip

V7.10.3 https://s3.amazonaws.com/releases.whmcs.com/v2/pkgs/whmcs-7.10.3-release.1.zip
```
其他版本 下载 以此类推

# 二、替换授权文件（License.php） 进行开心
路径为 \vendor\whmcs\whmcs-foundation\lib\
开心文件下载 （License.php）：
https://files.baxx.eu.org/License.php

替换之后正常安装就行 输入授权码的时候随便填
